曾瞞著我離去 做過普查，其實係講緊咩？

告訴我其實你 原來曾為了他
曾瞞著我離去 做過普查

即係點，我唔太明咩叫「曾瞞著我離去 做過普查」

首歌2001年出
果時香港要做每10年一次ge人口普查
好多後生仔女會apply呢份工賺d零用錢又識下朋友

仲要男女1 pair

啫係話阿Sa瞞住阿嬌暗中調查EDC嘅嘢，所以嚇親阿嬌

查身體啊
查有無懷孕
唔係點會 你與我都怕？

誰料你為了他可這樣不雅

2011先行孖必制

01 我得8歲 唔記得啦

咖啡杯都企不穩

咖啡杯我都理解到係借喻緊啲嘢吖，不過呢個呢？

係都性病